強仔在獄中交代明天「放工」

有關強仔在獄中交代明天「放工」事宜：

1. 家長車已有，謝謝。（最後更新：12:50）

2. 他擔心明天好多記者，由於強仔會有長者家長接收工，他不想被傳媒影到影響他們。如有傳媒想搵他做訪問，可以後天起（6月13日）聯絡麥潤培或譚家浚議員代為安排，強仔想安安靜靜休息數天。

麥仔剛剛完成公務探訪，以上事宜是強仔希望公開的。
請幫忙轉達及轉發，謝謝

麥潤培議員辦事處